歡迎嚟到平行宇宙

大家有冇諗過平行宇宙會係點樣？
但原來平行宇宙就係呢度

連登

等我帶大家睇下呢個神秘世界同我哋有咩唔同

Donki係藍店
香港人要杯葛
世界未日

侵係唔反共
侵只係商家佬

最恐怖連館長都唔反共
好難想像

陳秋實係大外宣
搞到好多人黃變藍

艾未未係無立場
都叫好啲
好彩唔係藍

棄保潛逃原來可以凍結財產

美國總統死咗，國務卿接任
唔同我哋宇宙係副總統接任
咁易被你估到

最後大絕
連登係支那零一產品
已經震驚到唔知講咩

整個po大家輕鬆下
唔好屌我

平安夜
個個去咗拍拖
係咪

召喚人

鬼有拖拍
個個都拍拖唔通個個都想拍拖咩

希望平行世界既我今晚有得屌女

膠po冇人理
連登己死

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

椰子畀狗告緊暴動
體諒下

死黑警

唔好笑咩
個po整咗十幾分鐘㗎大佬

笑撚死

五毛你好,blocked

起你底
你先係五毛呀
其實我都係知名會員啦
開過無數回過無數抗爭po
你？？？

仲要呢個po係幫啲人平反
反而我係五毛

支那01成日抄post就真